msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooSwatches - Woocommerce Color or Image Variation "
"Swatches\n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-01 22:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-01 23:57+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: woocommerce-colororimage-variation-select.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: classes/class_attribute_global_values.php:19
#: classes/class_create_variations_metabox.php:29
msgid "Choose an image"
msgstr "选择一个图像"

#: classes/class_attribute_global_values.php:20
#: classes/class_create_variations_metabox.php:30
msgid "Use Image"
msgstr "使用图片"

#: classes/class_attribute_global_values.php:56
#: classes/class_attribute_global_values.php:129
#: classes/forms/accordion/wcva_display_type_dropdown.php:3
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:4
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:381
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: classes/class_attribute_global_values.php:58
#: classes/class_attribute_global_values.php:132
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:7
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: classes/class_attribute_global_values.php:59
#: classes/class_attribute_global_values.php:133
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:8
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: classes/class_attribute_global_values.php:60
#: classes/class_attribute_global_values.php:134
msgid "Text Block"
msgstr "文本块"

#: classes/class_attribute_global_values.php:65
#: classes/class_attribute_global_values.php:140
msgid "Chose Color"
msgstr "选择颜色"

#: classes/class_attribute_global_values.php:71
#: classes/class_attribute_global_values.php:148
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: classes/class_attribute_global_values.php:75
#: classes/class_attribute_global_values.php:86
#: classes/class_attribute_global_values.php:153
#: classes/class_attribute_global_values.php:180
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:29
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:52
msgid "Upload/Add image"
msgstr "上传/添加图片"

#: classes/class_attribute_global_values.php:76
#: classes/class_attribute_global_values.php:87
#: classes/class_attribute_global_values.php:154
#: classes/class_attribute_global_values.php:181
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:30
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:53
msgid "Remove image"
msgstr "删除图像"

#: classes/class_attribute_global_values.php:82
#: classes/class_attribute_global_values.php:175
#: classes/class_attribute_global_values.php:223
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:46
msgid "Hover Image"
msgstr "悬停图像"

#: classes/class_attribute_global_values.php:93
#: classes/class_attribute_global_values.php:168
#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:37
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: classes/class_attribute_global_values.php:222
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: classes/class_create_variations_metabox.php:45
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:33
msgid "WooSwatches"
msgstr "变体属性色板"

#: classes/forms/accordion/wcva_display_type_dropdown.php:7
msgid "Default Dropdown Select"
msgstr "默认下拉选择"

#: classes/forms/accordion/wcva_display_type_dropdown.php:10
#: classes/forms/wcva_accordion_header.php:19
msgid "Global Values"
msgstr "全局值"

#: classes/forms/accordion/wcva_display_type_dropdown.php:13
msgid "Custom Color or Image Swatches"
msgstr "自定义类型"

#: classes/forms/accordion/wcva_display_type_dropdown.php:16
msgid "Use Variation Images"
msgstr "使用变化图片"

#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:9
msgid "Text block"
msgstr "文本块"

#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:15
msgid "Swatch Color"
msgstr "色板颜色"

#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:23
msgid "Swatch Image"
msgstr "色板图片"

#: classes/forms/accordion/wcva_sub_accordion_content.php:46
msgid ""
"This image will replace the product image on swatch hover on shop/archive "
"page."
msgstr "该图像将替换商店/存档页面上的色板悬停中的产品图像。"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:5
msgid "Display Size"
msgstr "显示大小"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:9
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:406
msgid "Small (32px * 32px)"
msgstr "小(32*32)"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:10
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:408
msgid "Extra Small (22px * 22px)"
msgstr "超小(22*22)"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:11
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:410
msgid "Middle (40px * 40px)"
msgstr "中等(40*40)"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:12
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:412
msgid "Big (60px * 60px)"
msgstr "较大(60*60)"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:13
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:414
msgid "Extra Big (90px * 90px)"
msgstr "超大(90*90)"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:14
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:416
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:19
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:421
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:20
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:423
msgid "Round"
msgstr "圆形"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:24
msgid ""
"These fields does not apply to shop/archive swatches.To change swatch size "
"on archive/shop pages visit WooCommerce/settings/WooSwatches tab."
msgstr ""
"这些字段不适用于商店/存档色板。要更改存档/商店页面上的色板大小，请访问 "
"WooCommerce/设置/WooSwatches 选项卡。"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:29
msgid "Custom Size"
msgstr "自定义大小"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:32
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:35
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:43
msgid "Show Attribute Name"
msgstr "显示属性名称"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:47
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:430
msgid "No"
msgstr "否"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:48
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:431
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: classes/forms/accordion/wcva_upper_meta_div.php:50
msgid "This field does not apply to shop/archive swatches."
msgstr "该栏位不适用于商店/档案色板。"

#: classes/forms/wcva_accordion_header.php:23
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:399
msgid "Dropdown Select"
msgstr "下拉选择"

#: classes/forms/wcva_accordion_header.php:27
msgid "Custom Color/Image Swatches"
msgstr "自定义变体"

#: classes/forms/wcva_accordion_header.php:32
msgid "Variation Images"
msgstr "可变图像"

#: classes/forms/wcva_configure_variation_message.php:5
msgid "Please configure attributes and variations before configuring Swatches."
msgstr "在配置色板之前，请先配置属性和变体。"

#: classes/forms/wcva_upper_div_form.php:4
msgid "Enable one attribute swatches On shop/archive pages"
msgstr "用户一个属性色板在 商店/存档 页面上"

#: classes/forms/wcva_upper_div_form.php:10
msgid "Select atrribute for shop swatches"
msgstr "选择商店色板的属性"

#: classes/forms/wcva_upper_div_form.php:21
msgid "Swatches of this attribute will be displayed on shop page."
msgstr "此属性的色板将显示在商店页面上。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:48
msgid "Color/image Swatches Settings"
msgstr "颜色/图像色板设置"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:56
msgid "Clear selection text"
msgstr "清除选择文本"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:58
msgid "This will replace the custom Clear selection text."
msgstr "这将取代自定义清除选择文本。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:74
msgid "Product page custom swatches height"
msgstr "产品页面自定义色板高度"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:76
#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:92
msgid ""
"Custom swatch height on product page.you will need to chose custom as "
"display type in variation select tab."
msgstr ""
"在产品页面上自定义样本高度。您需要在变体选择选项卡中选择自定义作为显示类型。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:90
msgid "Product page custom swatches width"
msgstr "产品页面自定义色板宽度"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:106
msgid "Enable tooltip on swatches"
msgstr "在色板上启用工具提示"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:117
msgid "Disable tooltip on iOS devices"
msgstr "禁用iOS设备上的工具提示"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:127
msgid "Show selected attribute name on single product page"
msgstr "在单个产品页面上显示选定的属性名称"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:137
msgid "Enable shop swatches slider"
msgstr "启用商店色板滑块"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:148
msgid "Number of swatches to show in shop slider"
msgstr "在商店滑块中显示的色板数量"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:161
msgid "Limit display of number of swatches on single product page"
msgstr "限制单个产品页面上的色板数量显示"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:169
msgid ""
"Check this if you have lot of options for attribute and you only want to "
"show some them while there will a show more link which shows all options."
msgstr ""
"检查这一点，如果你有很多属性的选项，你只想显示一些他们，而将有一个显示更多的"
"链接，显示所有选项。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:174
msgid "Number of swatches to show"
msgstr "要显示的色板数量"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:187
msgid "Show more text"
msgstr "显示更多文本"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:197
msgid ""
"{remaining_count} - number of swatches that will show upon clicking show "
"more button."
msgstr "{remaining_count} - 点击后显示的色板数量显示显示更多按钮。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:206
msgid "Shop swatches location"
msgstr "商店色板位置"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:207
msgid "This controls location of shop swatches on shop/category/archive pages."
msgstr "这控制了店铺/类别/存档页面上的商店色板的位置。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:214
msgid "After item title and price"
msgstr "项目标题和价格后"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:215
msgid "Before item title and price"
msgstr "项目标题和价格之前"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:216
msgid "After select options button"
msgstr "选择选项按钮后"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:224
msgid "Shop hover image size"
msgstr "店铺悬停图片大小"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:225
msgid "This controls size of hover image on shop/category/archive pages."
msgstr "这可以控制店铺/类别/存档页面上悬停图像的大小。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:232
msgid "Shop catalog size"
msgstr "购物目录大小"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:233
msgid "Thumbnail size"
msgstr "缩略图大小"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:234
msgid "Medium Size"
msgstr "中等大小"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:235
msgid "Full Size"
msgstr "全尺寸"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:243
msgid "Unavailable options behavior"
msgstr "不可用的选项行为"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:250
msgid "Default - do not disable or hide unavailable options"
msgstr "默认 - 不禁用或隐藏不可用的选项"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:251
msgid "Disable unavailable options"
msgstr "禁用不可用选项"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:252
msgid "Hide unavailable options"
msgstr "隐藏不可用选项"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:260
msgid "Out of Stock options behavior"
msgstr "缺货选项行为"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:267
msgid "Default - do not cross out outofstock options"
msgstr "默认 - 不删除缺货选项"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:268
msgid "Crossout outofstock options"
msgstr "删除缺货选项"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:276
msgid "Shop swatches height"
msgstr "商店色板高度"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:278
msgid "Swatches height on shop page."
msgstr "在商店页面上刷新高度。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:292
msgid "Shop swatches width"
msgstr "商店色板宽度"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:294
msgid "Swatches width on shop page."
msgstr "在商店页面上色板宽度。"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:308
msgid "Replace hover with click on mobile devices"
msgstr "将鼠标悬停在点击移动设备上"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:318
msgid "Enable direct variation link"
msgstr "启用直接变体链接"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:330
msgid "Enable default attribute options"
msgstr "启用默认属性选项"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:375
msgid "Default attribute options"
msgstr "默认属性选项"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:380
#: includes/wcva_add_layered_navigation_widget.php:374
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:382
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:383
msgid "Show Name"
msgstr "显示名称"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:400
msgid "Color or Image"
msgstr "颜色或图像"

#: includes/admin/class_add_plugin_settings_field.php:435
msgid "Set color/images"
msgstr "设置颜色/图像"

#: includes/wcva_add_layered_navigation_widget.php:19
msgid "WooSwatches Filter"
msgstr "商店色板过滤器"

#: includes/wcva_add_layered_navigation_widget.php:20
msgid "WooSwatches color/image swatches filter widget"
msgstr "色板颜色/图像色板过滤器小部件"

#: includes/wcva_add_layered_navigation_widget.php:369
msgid "Title"
msgstr "选项"

#: includes/wcva_add_layered_navigation_widget.php:370
msgid "Filter by"
msgstr "过滤"

#: includes/wcva_add_layered_navigation_widget.php:389
msgid "Query type"
msgstr "查询类型"

#: includes/wcva_add_layered_navigation_widget.php:391
msgid "AND"
msgstr "和"

#: includes/wcva_add_layered_navigation_widget.php:392
msgid "OR"
msgstr "或"

#: includes/wcva_common_functions.php:144
#: includes/wcva_common_functions.php:212
msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

#: woocommerce-colororimage-variation-select.php:78
msgid "Woocommerce"
msgstr "网店"

#: woocommerce-colororimage-variation-select.php:134
msgid "Thanks for purchasing WooSwatches.To enable dashboard updates "
msgstr "感谢您购买WooSwatches。要启用仪表板更新 "

#: woocommerce-colororimage-variation-select.php:134
msgid "Follow this"
msgstr "请关注"

#: woocommerce-colororimage-variation-select.php:144
msgid "Enable dashboad updates"
msgstr "启用仪表板更新"

#: woocommerce-colororimage-variation-select.php:159
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: woocommerce-colororimage-variation-select.php:160
msgid "Support"
msgstr "服务与支持"

#: woocommerce/single-product/add-to-cart/variable.php:47
msgid "This product is currently out of stock and unavailable."
msgstr "该产品目前缺货，不可用。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WooSwatches - Woocommerce Color or Image Variation Swatches"
msgstr "变体属性色板"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://woomatrix.com"
msgstr "http://woomatrix.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Convert variable select box into color or image select."
msgstr "将变量选择框转换为颜色或图像选择。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WooMatrix"
msgstr "WooMatrix"
